【政治支爆】人民日報下面開始有人講愛國不等於愛黨！

支爆近了，你真係估唔撚到係瘟疫支爆，而且黎得咁快。睇人民日報d友一面倒屌共產黨，大革命亦不遠了 。我地香港人應該儘早成立影子政府，可以由十八區區議會四百幾個議員聯合產生。一旦北方政權崩潰，要即時take over特區政府，並要求所有公務員同政府機關效忠。然後，新政府要代表香港人同美國同中國新政府談判，我經過呢半年幾香港人證明咗自己係西方世界一份子，美國佬亦都會保護我地既自由。香港人要自己爭取自己既未來。

依家無野緊要過封關
封關之後我地搞掂埋手頭d case就安全
到時就可以盡情笑人

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

推下唔知有無人有興趣
其實品蔥會有系統做呢d
叫做翻車新聞
我成日睇睇到好爽

即時處死現任政府官員

支爆陣味開始有啦
大家要做既係封關跟住鬥長命等睇戲

樓豬諗得太美好
支那開始洗地啦

同場加映清醒既中国人：

唔知個d評論仲存唔存在

真，睇返啲留言，支那人民唔會夠膽做野。敢發言嘅，應該會好似回覆嗰條友，我諗第二日應該會被人搵上門。

支爆需要林鄭的火水槍

咪又係同連登仔話燒村一樣得撚講字

民主果然是個好東西

自由言論quota已用盡，bye

支那豬都有啲醒醒地
不過唔好太高估佢地, 一陣炒一兩個九品芝麻官又無事, 毒奶粉豆腐渣有邊次唔係咁

中國特色一次性言論自由